[League of Legends][275] 沒有暴徒 只有暴政 黑警死全家

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

身上得返$50,打鋪機好過啦

打飛機

智將

支持利手足

智將兄又想點

禁得黎我不如睇圖仲快

真

好多足波朋友

收皮啦

我本將心向明月

巨呢

點解會然佩雷斯主席既老母貢撚肉酸

點解我用唔到巨講個BUG

佢個腦有BUG

巨

咪分化啦

晏菲路要人！急！

咪就係咁
點用唔到

我日服用完扣魔 試下台服先

公主手足

咁可能fix左
琴日都仲用到

招人1V1 $50局

又話要10個人

世紀大戰

拿度 對 費達拿

廢老屌打西班牙仔

而家無爆SER 唔洗

有冇手足幫我報仇

要人!要人!

我是錄其他玩家的.. 我已經在觀戰了

底特律屎乜薯

塞爾維牙仔呢

支持樓主利 同 利記主席

撈未

未

清泉就會敗北

6冰川

想問7ss 買唔買到Nintendo Switch Lite

who want 1v1

雙死帽 盧燈 阿卡利

Scarra

好玩 有故事睇 有囡囡抽

棋/LOL 未

+

你 最近還好嗎

條女好撚大波

智將捉棋

唔好再中SY計

開放房間 好公開

生日

HB

牛B

生快

SB

我大電王20未牙

岩岩放榜

生日飲營養快線簡直就牛B死了

升中1

搭港鐵開最大音量玩公主連結簡直就牛B死了

公主手足&說好不反

我成日都係咁做

電王升中4了

生日願望 林鄭下台

女人如衣服，兄弟如手足🚬

🚬

聽日就喊住搵小雷啦=.=

兄弟如女人🚬

真 借個屎忽黎屌

渣架

7把尖刀合照流出

文識唔玩la?

55

點解我咁慘 拎唔到鏟

6冰3元

真係好cancer
郁都郁唔到企定定俾你射爆

6法 雙死帽 盧燈AKALI 屌打

咕嚕靈波~!

wac

踢爆

1

cy

梁爸爸

賢仔連結

連結7巨

我牛b

卡關打唔到上去了

升主角LV 刷裝

最愛CY爸爸的男人

主角係一開始個幾隻定抽返黎隻3星

你自己個人。。。

迅雷

結果政府乜春都無變過

命運就算癲沛流漓
命運就算曲折離奇
命運就算恐嚇著你做人沒趣味
別流淚心酸 更不應捨棄

由得你班賤民慢慢搞其他地區

廢老又贏

屌覆錯

廢老下場打扮嘢祖

jin

坐隔離個小妹妹係咁睇我玩連結
唔俾佢睇就係咁督我

fbi

佢督一你屌兩下

邊個督邊個

想同你連結

眼尾梢到佢老母鄙視我玩毒撚game

咁督埋佢老母

有戰隊未

more fap pic

買體力是否不智

不是

台未

點解公主連結咁好玩

Is

母豬先玩

is

男人老狗係巴士上面玩活動個cooking mama簡直牛B死了

迷惘

有CAM

亞里沙bbg

Hosted Channel itsHafu's Avatar
Hosting itsHafu

你遲左la

立場妹妹

多一秒留戀 差一秒歷史改寫意義

普通攻擊是全體二連擊

bam

自走自走

大家姐=前面2隻

url]
再見賢與巨

腎仔食住煙行好有型

推人落樓cls

腎仔打完差佬都有差佬護住走

g未

Cristiano Ronaldo

11254

逝去感情如何留得住 半點痴情遺留殊不易

公主連結>>>>>>>>>>>>>LOL

智將>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>公主連結>>>>>>>>>>>>>LOL

腎打黑警

影到賢仔

我 只 有 一 句 不 後 悔 的 成 全

見你係7SS

比左個負皮你

正皮返先

公主手腳

腎打警

棋未

腎 上水 1v500

OG

燈神

我同km = 迷七

棋你老母

慘

屌你老母賤種皇

你係on9

ON9係我

系

I have a dream

唔係

正到射精

臭G

請尊重，謝謝。

毅進仔

Simple 狗中學同學

完全封鎖

G持

跳下舞又封鎖=.=

悶--,-

2

唔洗瞓==

3

棋

我屋企雪櫃有連儂牆

遍地開花

唔棋

垃圾棋唔玩了

棋幾時出RANK
我日日試玩19陣玩到就死

比大家姐玩撚晒 唔好出啦

38%勝率果然唔係講笑 個種廢真係難以形容

驚撚到

7巨住沙田好運

一定係我影la

一路都以為你住港島

我窮b住水泉澳邨

新移民先有得住

7巨住凱旋門 之前送外賣見到

嗰個文識黎

7巨住君臨天下 之前上去做鴨見到

會窮

點解西野七瀬可以咁完美

EDF!EDF!EDF!

西瀨七野

樓主利狗

七野西瀨

西野七巨

瀨西七巨

瀨西要問權威人士肥ling

零之太刀．水月鏡花

一定奶條界

唔識就成塊

買枝寶礦力去發夢先

弱智G

h

力狗

請尊重 謝謝

是利迷

Respect

Respect你

鬼索-每下增長3%提升至4%

冇弓/大棒棒可以等收皮

再嘈射精你花KEI

想射精石原

鏡華夠16未

八歲

IS

我係lol戰棋天才少年2019

光管手+女人手環
力狗=絲打

鏡華10倍up未

尋日歪中左

已射THX

嘿

我世界第一AD

岩岩見到腎打黑警

見到腎渣架RX-78出去打黑警

你=deft

deft勁

teddy

勁

公主啲體回咁慢點玩

$$

teddy大賽斷手之鬼

波返工係咪捉住棋睇人返工

條友有錢到

返工玩SV

有啲迷失自我

腎咁耐冇上水 係咪蹂躪緊黑警

行一步都踩死一堆

巨賢

廢老vs祖

有NOW

鏡華D水

撐Who 想一面睇F1 一面睇費老對祖

鏡華定子宮細D

8VS14

祖屌打啦

利申燈神

冰遊REAL 狗

JJ?
BTW 我用電話睇

祖狗屌打

係

祖狗食撚屎

== 廢老呢下

GPHONE前線

G未

廢老開波勁撚到

GPHONE救緊隊友

相未

打!!

睇到好爽 打到果幾隻狗淆曬

黑警

自己友

屌你啦D狗嫁

9UPPER大家JER

好舒壓

死黑警

腎仔上面掉野落去

下
佢係負責打得最勁個個wor

成個人壓落去

個警員避開左少少
淨係冇左隻手指已經好好彩

腎 沙田 1v500

新城市之鬼

改名未

真係斷左?之前睇圖唔係流左少少血咋咩

腎仔真勇武

打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。

腎

痴撚線
睇完好撚嬲
下次我加入同班撚樣黑警玩
屌佢老母

下次落單果D爆佢春袋好過啦

準備好timberland

雞未

tg me

話時話迪卡儂D野係幾實用吓

鳩白雞未

LEE SIN

Worldwide Kpop Channel 1thek

有冇人屋企有大電視,借黎睇IU新劇

俾個廁紙筒你咪夠

抵死啦
血債血償

Q完再R埋去比隊友

腎黎

系
近排成日見佢玩LEE SIN

賢想變巨人咬錯警犬手指

過晒火 民意逆轉了

祖

祖狗同祖狗一齊死啦

逆你老豆
轉你老母

班警察過哂火
唔撐警了

賤種皇

沙田人好高汁

以後唔敢笑力狗了
菁英李星

盧偉聰：警員失常性 暴徒倒地照打

暑假菁英LEE SIN

6劍瑞文

aa未

依個係咪紅色革命

腎 沙田 李星

專7 型到

心理質素高到 祖今場打得差 所有數據費老贏 但祖仲可以救返2個CP

死廢柴食屎狗死祖狗

有冠 好過妓

意甲都叫冠 咁港超都冠啦

係街聽到兩個和理非c9係到鳩up

雞蛋妹=女神

笑西呀賤種皇

咪能分化啦

晏菲路連儂牆要人！

@11254

8歲

刺客狗冇得輸

橫你老母

自走棋=you will always walk alone

臭雞係要大大力咁屌！

橫

🤤

尊重一下,呢個係LOL PO

請問這裡有沒有管理員

瞄撚準未

精選同白金有咩分別
@文識

你老母

比人ddos 4分鐘重新連線連到22分鐘仲係咁

派克定何秋

志偉

1V1同3V3都打上第1 牛逼死了

[menber]吓[/menber]

咪打機死去練波啦

6劍4帝

這裡有無警犬

賤種皇食撚屎

收爺啦 你貼得少塑膠人咩

公主手足係高汁既！

依到利子討論區 皇狗請自重

樓主2星利物人

公主手足又攻擊

你唔理我

精選=新女池
白金=常注女女池

2星愛g人

你愛GG

屌你老味再貼啜交

98

又有手j

100抽得一隻
棄驚了

呢個POOL你都抽?課長

免費石黎
新手點知咩pool抽姐

唔問下?

力狗點睇龍勝率由38升到40 證明CY有心改平衡 唔反了

3星確定值唔值課金去抽

值

冇LOAD 想喊

想幫鏡華開花

成200 蚊一隻

可唔可以比返隻手指我

斷手指 $10000

黑警=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

曼城

左下角隻手指公

下年梁物浦實拎英超

祖狗收爺

發大財

無人G

夜啲

咕嚕靈波（●´∀｀）ノ♡

G

腎仔撈po第一勇武

賢仔200磅 時速20km
唔敢想像有幾大沖擊力

腎=鎧之巨人

超大SS人

無音速 你呃人

始祖巨賢

唔好再屈 腎仔係李星

腎仔係雷斯巨人

U

你先係

行動代號 G未

行動代號活在球內盡是生命

腎城市

傳奇武聖 腎

啲故事好好睇

好玩 有故事睇 有女女抽

17號玩MS

戒煙戒糖

11111111111

22

LEESIN KICK

腎之城

21出

收到風腎仔21號

我愛力

戒嚴未

很抱歉 聯盟語音目前無法使用
想問下 有冇解決方法?

冇

33

撈鋪佐為

撈鋪屎塔亮

3333333333

444444444

555555

6666666

7777777777777777777777777

888888888

冠軍

佢上黎把撚 啞架WOR

邊到黎架

師奶大鬧聖保祿醫院

大家姐冇得涼冷氣玩自走棋

焦土又然

達哥撐警原因曝光！！！ (家住油塘高翔苑 而高翔苑係警察宿舍！)

自走又然

你都唔玩= =

咁大家姐又然

佢都唔玩= =

樓主3星晏菲路戰士

你傻鳩肉酸賤種皇主席

想睇痢對鍠

睇你祖狗啦

波台惡過狗

全部都係98 CHING做架
HE 波台狗

與3少女搞群交「轉大人」 下場是這樣...

小明

蔣麗芸開分身喺自己fb留言，唔記得轉account

奸奸

祖狗收爹 返去食煙 🚬

佢係利手足

笑閪?

愛gg

■活動時間：7/17(三)05:00 ~ 8/1(四)04:59
■活動內容：每天登入可獲得150免費寶石，最多可獲得10次共1500免費寶石。
■注意事項：
1.活動期間內每伺服器單一帳號皆可獲得。
2.贈送免費寶石若無於活動期間，每日登入領取並無法補發。

※So-net 營運團隊保有活動最終修改與詮釋之權利，實際內容請以遊戲內資訊為準。活動舉辦日期與內容，均有可能未先告知而逕行變更，確切詳情以實際開放時所述為主。

真香

死毒撚

鏡華up再叫我

唔會有啦== 又唔係新女邊有UP

母豬有冇好似pad咁會有超up

7巨抽到靜流 我拎鏡華換比你

之前已經UP左

拎子宮同你換ok?

禾有

我得班姐姐

又抽到

支持7巨屌柒腎仔

無超UP唔洗抽啦BTW

我淨係想要靜流

早say嘛

姐姐係正GE

唔見左639 640

6貴4帝

帝王ging
卡特死帽開到大=清場

6冰4遊 屌打ALL

有咩破到6冰-.-

5G MAY BE MF +大天使一開始大秒哂==

why

刺客 忍者

龍獸直砲射唔到最後排

賢幾lvl

51

點解我拆晒成部電腦都搵唔到個hdd

專精7

搵＂達＂

想奶腳指

隻腳指

睇地板就知好rich
請唔請人奶腳指

98手>>腳指

係 木地板高級野黎

去撚左邊==
有老母版內置hdd 依樣野

可能去右邊

跟著D線路睇下係咪去左側邊

Linda偷撚左你個hdd返菲律賓

無啦無啦

(沒有閃卡）

你自己既呢

佢自拍個時仲係兒童 會唔會俾人屈有CP

拎左塊mb 去水喉到沖 勁多塵 好治癒

你都走唔甩

我nb黎
有咩咪掉落海

去撚左邊呢

係咪砌新囡個時已經拎左出黎 擺埋入去

從來都沒有

無 純粹想毀滅部舊女

邊有錢砌新女

想同yin隻揪

腎仔為左保護你琴晚偷偷地拎左你隻HD

跟我買波 2日後換女

佢有8歲

8歲照打

掛住君勇隻ekko

200米巨腎

200磅巨腎

懷疑我細佬砌新女偷左我個hard diskm

我睇佢d 盒 佢剩係得隻外置2tb
我check 佢電腦又有隻內置500gb

彈佢賓周

搵"TAT"

咪duck

你細佬搵你D閃卡

驚KY喊

2個互彈JJ

收到風腎準備緊721

電腦睇到hdd brand,一check就知,2019年仲邊有人買500GB

智者

冇筆直係咁架啦 個個都似你咁有錢咩

500gb都貪 即刻拖佢出黎比我吉下先

H5N1

君勇細佬🤙🏼🤙🏼

連條sata 線都無埋 佢話佢隻內置個fd 俾佢

懷疑有人潛入我屋企偷我hdd 報警ok?

你又知無黑警上過黎

報警拉警察

D腳指好正
勁多塵

再貼變花狗

腎1v3

是咁的

自由之翼

wadiu

不離不棄支持利物浦討論區

你1打3

賢排第幾

what

競技場

電腦主Mon成日自動熄左著唔返
郁一郁部主機先會再著
係咩問題
副Mon又無事

2245
問咁多有咩用

想搵u隻揪

巨人

hdmi線唔實

歡迎黎搵我SOLOMID

插唔實嗎

你落黎3300 先

OK 等佢重置

應該係條線虧了

你撞到我先say

大家jer?

啞都可以做警察?

5人ng 算唔算非法集結？

拎左不反對通知書

腎仔一個已足夠構成暴動

真人CSGO

希望黑警/細佬還返隻hdd 俾我 內有x卡

問你細佬囉 !

自由閪

ky平時一定成日偷細佬對西瓜

Tse Watermelon

西野奶西

人賢袋

睇佢死全家

你唔係香港人

係佢SS人

AA

2000 名了

文粒第一名 好似係

ging過yin sin

@98

我1573 上黎打我未

外掛狗？

寶刀未老

又唔一齊玩

謎底終於解開

細佬同學以為我部腦唔用 拆左我個hdd 裝落去

閃卡未

俾人格式化左 dllm

但都係講大話

閃卡mo la

唔打

屌你老母

你幾時死

已經唔棋又唔玩 賤種皇黎

隻舊G502渣到D膠都化哂
換新G502定G403好
想買埋塊無線叉電pad

vpro最好

當你的隊友是智將

個廣告賣咁耐

花狗
我申請non mean 借盡 係咪會退返我當初留位個5000
同埋defer 係咪要都要交10%錢先
會退？

唔知

借錢還借錢 你借完唔一定係用黎交學費
留位費 就計入第一期學費 要退就一定要UGC DEGREE收你先有得退

個經理人仲有搵我地

non mean 直接入落ive 架ma?

你同人借錢會唔會直接入落你想洗錢既地方

電競巨星

唔怪得年年都有人輸grant loan

叔神是我

VPRO

但親愛的那不是愛情 就像來不及的流星

太美的承諾因為太年輕🚬

🚬🚬

🚬🚬🚬

🚬🚬🚬🚬

🚬🚬🚬🚬🚬

🚬🚬🚬🚬🚬🚬

🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬

🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬

🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬

煙

燃點香煙飲啖酒

可以嗎

訓唔著牙

廢青打到天光落街食早餐牛b死了

🚭🚭🚭🚭🚭🚭🚭🚭🚭

順便買兩包煙好skr

🚭

🚭❗️

牛b電

牛b

問智將

介鹽未

CUT上網 廢青會點

問大家姐

大家姐冇得玩自走棋開膠鋪會點

啞

捱不過12夜

佢會走入林鄭間房玩

SS人

笑西呀

有無巴打/絲打可以Carry我打rank
依家打到5點零..ID: 我們不是暴徒

++謝敏敏(想4)

+我
Hiten

加左啦 等你

佢會比大家姐打死

已加

咪針 貼你張圖架

鳩白雞翼圖

究竟搵份5日西工
定係
繼續做呢份可以打機但要返5日半既工好
早起身多一日好撚辛苦

++ 把你妮普妮普掉喲

CHING你返工要打機咁慘真係辛苦哂

但成日有突發 文識生粒粒 要出動

Y針ME

銀河廢艦又撞船

做腦細都辛苦

粒粒拯救隊 for man know

【真正暴徒】意大利警方搜祖記激進球迷組織 破獲大型軍火庫 連導彈都有

CHING運軍火

點解當年對皇馬唔拎出黎

我利手足不嘴炮

祖狗尾機

7巨上黎挑我機未 944啦

不分化

ONLY分化死祖狗🚬

ME反皇反巴反祖反利反曼反車反熱

死阿狗

我系

???

外掛狗

吹牙

反你 死利狗SS仔

5日西工

利手足不要

智同望ging5gin

Ging

點組好

貢廢唔知點組= =
望 布丁 智 矛衣咪 初音 應該夠推主線掛

子瑜長太美 女職員邊工作邊偷看

課隻鏡華比佢la

初音好似好屎
矛衣打緊6000 傷個陣
佢先全體打1200-2000

課完就係得望同智

升隻補血囉==

之前用隻2星補 升爆都好似補得好少==

抽隻3星補
課飽cy爸爸

-文宣-聯署-民意授權-721警員射波大聯署

大家幫幫手 文宣聯署

5la

想抽鏡華先

唔明點解不了
呢一步係最快成功令政府跪低嘅方法
因為林鄭其實已經輸凈警權嘅啫

就算佢哋咁唔理性唔肯罷工
我哋亦都可以令到啲極端嘅和理非
睇清楚班警察 支持我哋以武抗暴嘅行為

所以我哋呢個方案係出幾封信出幾張圖然後send出去 交番個波比佢哋

係一個進可攻退可守加上性價比極高嘅方法

He 5毛 block左佢 幫你推

我仇警
佢地唔出黎我邊有野玩

謝謝你

-文宣-聯署-民意授權-721警員射波大聯署

大家幫幫手 文宣聯署 之後先行到下一步

仲有白衫玩

-文宣-聯署-民意授權-721警員射波大聯署

大家幫幫手 文宣聯署 之後先行到下一步

要玩自走棋 不了

腎一擋十

哭泣聲啜毛EE

支持香港警察

E波全人向警察致敬

PC44318 同我聽住！

PC47303

想射精 有無SEED

Tft new patch

想問清有三上十二分鐘無碼片？

死五毛收皮啦

屌未睇過

少年你太年輕了 原來係真😱

肉酸

法國有粒粒既人好小家

恭喜發財

智將快來

腎仔齊來

唔出了，捉棋緊要

我有D野想同香港警察講

プリンセスコネクト！

母豬=橫向自走棋

[最後一小時緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

冇AC

MKIB師傅

想俾MKIB捉住手仔教棋

申請個唔駛3分鐘 3分鐘救人一命

查B?

母豬好玩D 有囡囡抽 有故事睇

呢個真
母豬>自走棋

冇人教玩撚咩

唔玩棋轉玩母豬

母豬冇人教

下 呢到咁多母豬手足都冇人教=.=?

CY GAME比狗屌

咁呢樣都真

我玩PAD都係咁 睇住98免費抽中幾隻 自己課極都係一隻不中 唉

咪尾 圖中細佬就係我黎

同我睇住賢狗抽中鏡華一樣 唉

我屌你老母D墮龍呀 我課晒必中同4PACK都唔中

鏡華

98G

Diu得好

攰了 幫手接力

換未

HE 25狗
仲衰過7巨人

換左仲要用埋其他限換 你條撚屌幾抽中兩隻 仆街

講好左同7巨大和解 想分化?

必中唔計LA

....

挽CY GAME沒有一個是無辜的

撐廁會會長

7巨開